\documentclass[11pt, oneside]{article}  
\usepackage[top = 2.5cm,bottom = 2.5cm,left = 2.5cm,right = 2.5cm]{geometry}              		

                		
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\rhead{Overleaf}
\lhead{Guides and tutorials}
\usepackage[latin1]{inputenc}

 \usepackage{amsmath}
 
\usepackage{verbatim}
\usepackage{url}

\lhead{Facultad de Ingeniería}
\rhead{Tarea 5}

\begin{document}
\section{1.¿Qué es el momento magnético?}
Puede ser descrito como una cantidad que determina la fuerza que el imán puede ejercer sobre las corrientes eléctricas y el par de un campo magnético.
\section{¿Qué es un dominio magnético?}
Región dentro de un material magnético que tiene magnetización uniforme. Lo que quiere dar como significado que hay separaciones entre los campos magnéticos presentes en un material. Cuando se enfría por debajo de una temperatura llamada temperatura de Curie, la magnetización de una pieza de material ferromagnético divide espontáneamente en muchas regiones pequeñas llamadas dominios magnéticos.
\section{¿Qué es la magnetización?}
La magnetización es la diferencia entre el campo magnético aplicado y la inducción magnética obtenida.
\section{¿Qué características posee un material ferromagnético?}
Pueden imantarse mucho más fácilmente que los demás materiales.
Tienen una inducción magnética intrínseca máxima muy elevada.
Se imanan con una facilidad muy diferente según sea el valor del campo magnético.
Un aumento del campo magnético les origina una variación de flujo diferente de la variación que originaría una disminución igual de campo magnético.
\section{¿Qué la reluctancia?}
La reluctancia magnética de un material o circuito magnético es la resistencia que éste posee al paso de un flujo magnético cuando es influenciado por un campo magnético.


\end{document}